出黎未呀！！！天水圍人！！！

爭你1個咋

自己推到你地出黎

幫推

記得熄touch id face id

推

967中

出到！

我都係自己出

唔洗驚好多人陪你

967終點轉左去海港政府大樓

轉頭食完野出動
有無咩建議要帶

九龍站

帶得哂盡量帶 帶唔哂都要有保護自己既野

18區一齊贏

比啲掙扎

未出黎嘅頌富同天恩街巿仲有豬咀 需要既可以落去買

要買呢set 唔好買左另一set得塊棉嗰set

推到所有天水圍人出黎

快啲叫哂老豆老母呀哥家姐細佬細妹條仔條女出黎啦

969全車黑衫 除左我
去到先換裝

出左啦hihi

有無排長龍？ 上次見到長龍今次轉左去搭其他車

襯未出到去仲有訊號推爆佢

不撤不散

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

自己推比自己睇

巴打969 而家改左終站係邊?

係香港人就出黎

直接經海皮去總站

震驚18區

差你一個

推到1001

生於亂世有種責任

真。愛港之聲

我見有人個袋插住碌地拖棍

身為一個清潔工人 有支地拖棍跟身好正常

會唔會搶眼左少少

好過有啲人私私縮縮收埋啲短棍扑人

967 總站 >海港政府大樓
969> 唔經灣仔 銅鑼灣，直接去摩頓台

快死出來

Push

Hong Kong is not Chi na,

NEVER

自己社區自己救
自己香港一齊救

加油年青人

五大訴求

1點幾就出緊喇 到咗

黎啦嘛

出緊

差你1個

而加出會唔會遲
岩岩起身

唔會

等埋你

依架狗衝去買 希望仲有

出來

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

撘咩車岀

969

出左

天恩嗰間應該仲有 仲平過頌富

手足幫我買埋得唔得
係天澤咪冇就出左去
留個tg

出！

己出

今日港島就唔967啦
屌你616搭搭下就改上環做終點
幾架車都飛站
好彩攝到部九巴俾8蚊載到落灣仔再行

搭緊969 出

港島開始人多